沒有花 這剎那被破壞嗎

無野火都會溫暖嗎

無煙花一起慶祝好嗎？

若愛戀 彷似戲劇那樣假

如佈景一切都美化

連相擁都參照主角嗎?

你說我未能定時

令你每天歡笑一次

那管他種在誰的家

屌 成個mood即刻比你破壞哂

什麼都會用一生 保證

我沒說出一句美麗台詞

多謝大家既厚愛